【未FC】機場將關閉，不得進入，空域關閉，航班不能升降

內幕，未FC。

香港國際機場將會關閉，所有人不得進入
同時香港空域會關閉，航班不能升降